男人追你果陣係寶 追到手真係連草到不如

一齊左兩年，心死左一大半，求和平分手方法同治療心傷良方

有冇被中出?

同我一齊

冇

認真問不是GAY POST嗎??

想分手咪出聲囉

師兄

嗚呀 想散又唔捨得 女人真係好麻煩

認真唔係gay post

女人咪19樣
啱啱一齊嗰時不知幾賢良熟德
之後d港女臭西格就出黎
亂發脾氣
最後又派帽

都係個句長痛不如短痛

關唔關帽事?

你唔捨得但係一齊落去又有咩意思

想架 但完全唔知點開口

誠實面對佢係最好既方法

你鐘意畀人當係寶嘅
咪入返個pool到囉

何況無人話有拖拍唔可以畀人追

問題只係係嘅市場價值仲淨返幾多啫

我唔想關 但好似關
可以點 打佢一身？

發現左D咩痕跡?

咁耐有男仔追我 我都耍走晒 因為我真係好鐘意佢

最近有女仔approach 我男友 開頭我都信佢 (佢工作需要強大人際網絡)

但最近愈黎愈過份 其實我好介意但又唔想同佢嘈 佢始終 工作需要 女人需要體諒？

份工係咩?

女仔呢方面直覺好準 好多小事都會感覺到

例如出街 有好幾次佢有電話 佢選擇行埋一邊講

之前唔會咁 突然間咁 我好難唔亂諗

仲有太多了

師兄 唔好咁難過

Sales

橙

好辛苦呀

你唔係覺得有男人會永遠好似追你果陣咁好下話?
隻西屌左,過左海就神仙啦

你打唔打算開口問?

會 其實都知答案 一隻手掌拍唔響
煩緊點問

點解咁悲觀? 你點解咁肯定有人埋佢身?

呢兩日 諗番當初果d 甜言蜜語 真係難聽過粗口
唔想咁講 但真係真

唔好對佢咁上心 圍住佢轉

到時就唔洗你開聲先

佢地私下出過幾次街 又咁岩比我知道左

愈講愈覺 我之前咁努力維護呢段感情 好on jj

男人

者係點呀

散啦
有哂理由

直接目睹定係透過證據推斷出黎?

Pmed

證據 同埋條女 好似係特登比我知咁

同意

打比佢,你聴電話?

...

如果想分手為什麼需要諗？？

拖拖拉拉仲煩

女人收兵個陣當啲兵係草 啲兵退伍個陣先知啲兵係寶

又入「男人」數，白痴

絲打 比我同你溝通下得唔得

IG
佢本來private 轉左做public
我好犯賤咁開黎睇

係咪要成全佢地

是蟲

駁唔到

有冇諗過其實係佢唔夠鍾意你

你地仲係好後生果種？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

Agger
自己一個努力維護 但對方完全唔珍惜真係好Onj
不過大把女既都會俾帽人戴

呢樣一定係啦，中硬

有 最近諗左好多理由去令自己開心d
呢個係其中一個

畢業左冇幾耐 算唔算後生？

其實兩個人失信任，已經係好大問題
去完旅行分？
點解要咁去俾限期自己？
有D野夾就夾，唔夾，您去完都唔會夾

男女關係好複雜

Give u five

thank you

唔係其中一個，係得呢一個

條仔就自己揀嘅，仆街唔好喊
點解要拉埋其他男人落水？

諗返當初講咩一生一世都係廢話
咁多年既感情都敵唔過新鮮感
付出唔等於收穫
到頭來原來只係一霜情願

同意呀 失信任真係大問題
自從發生左件事之後 男友講乜sweet 野我都聽唔入耳 病入膏肓

冇心既遲早都走，睇我個名就知

鞭屍

我信呢個世界仲有好多好男仔架

Agger

26,27 歲做男人，如果佢係唔定性果種真係可以有排玩，就算拍拖都未必會有結婚打算，只能說你錯遇一個timing唔啱嘅人，佢錯過一個對佢好的人， 感情matching呢d野一直都係高風險，大家都在夾雜在笑與淚地互相追逐，諗深一層，你慶幸你只用左兩年時間就知呢個人唔可以負托終身，總好過結左婚先話要離婚

我覺得自己心境好老 其實完全唔想同男友嘈
唔想一哭二鬧三上吊

呀邊個 你咁鐘意你拎去啦

點分好

使唔使教埋你扑野

睇左段野好多次 再睇會喊 好多謝你

當初選擇一齊用左好大勇氣，點知到頭來都係咁， 心情好複雜

抵你死喇 吊高黎賣

有冇咩提議

分吧
最討厭甜言蜜語嘅男人

搵個ptbf扮外遇刺激下佢
最好搵連登仔，毒摺柒，佢一定心靈重創

我我我

咩鞭屍？

i know your feel, but...
當你抱住早D結婚想比個確實和安心的承諾對方，但結果發現結婚呢個承諾原來係終身互相忍受對方的枷鎖，你就知道心情可以更複習，當然呢個枷鎖套左上去，你幫佢點綴下，學習凡事諗得正面d, 大家就會易捱d, 拍拖的追逐跌跌撞撞下，先知道自己真正需要d咩，重要是懂得在失去中成長學習，其實人生冇左一個不值得你愛的過客真係冇咩大不了，佢只為你找到你的destiny而誕生， hohoho

其實你有無諗過自身出現咩問題
唔好一味話人啦

哈哈哈 我唔信巴打你係毒摺染

真係好好好好好多謝你 係囉 仲有好長路行呀呵

有 最近都有反省

Firm咗自己嘅諗法就去馬。分手要狠，切記不要回頭。放生自己吧。

問清楚，諗清左，分手要狠，緊記珍惜自己青春，不要讓佢覺得你冇左佢唔得，好慘咁，相反令佢知道冇左佢的羈絆，你仲會找到有個更值得你愛的人，別成全一腳兩船

好firm 了 怕會傷心好耐

知道 希望我同佢都唔會傷心好耐

做運動keepfit，打下機，睇下書，揾番d 朋友出黎柒，識下男人仔，孝順父母，大把野忙到你抽筋

因為已經屌過 ？

好耐好耐之前插過一次
但佢話我多心 都係工作需要

自此我就冇再因為同樣事話佢了

原來係基post

yes

我係啊你快啲pm我啦

仆街掛住打字落錯車添。。。

我係咪誤會左插既意思

見到你呢啲死毒撚就好想祝你孤獨一生

我都試過兩次甩拖，亦曾經沉迷失落，但人大左慢慢發覺失戀的傷心都有分層次， 係因為不可能再與佢成為一對而傷心。定係不甘心自憐自己所付出的青春和努力白費，一切歸零呢？

你都岩 好多野可以做 搵其他野寄托下

做返個單身女，係屋企同埋追求者仲有觀音兵既護蔭下做返個細路女囉
成日話人當你係草，你又有冇當過人係寶先細路女

冇左男人又唔會死既

慘過死咋嘛

每樣都有d

有樣野唔明 點解個女仔知我男友拍緊拖都會埋身

咁就同我一齊啦，
我追你時會當你係草，追到既時候就當你係寶

無兵 身邊得一個朋友知我地感情生活亮起紅燈

巴打你人真好

一失去信任個人就會開始理性

不如問點解你條仔會識第二條女

絲唔好唔開心啦 外面大把好仔比你揀

泊到好碼頭係人的天性，但只要有深愛存在，人就可以將天性壓下，感情就會通過考驗

agger

分得

快啲pm我
有激烈版既分手plan
同埋 和平版
包成功
特價緊

男女咪一鳩樣

so sad but true

經歷過
係好撚傷心心淡失望既情況選擇呃自己冇事既捱過左，過多排佢良心發現斷左個邊。但捱過後發現自己心已死，連錫都唔想錫佢，最後分手。依家有個好好既男朋友 move on啦絲打 仲後生 大把機會

異性朋友個個都有 今次應該係我輸了

多謝你呀 要平伏番心情先

仲未搵佢 佢話忙緊

你好勇敢呀 希望我遲d 都可以好快捱過

四隻字講完嘅嘢可以講咁耐
相性不合

相性不合

其實我男友個底好花 未一齊果陣佢問可唔可以比個機會佢 一齊左咁耐係佢自己都估唔到 估唔到

入黎想同你講加油

我好懷疑自己

多謝你 可以傾下計？

@WSHatHK
我telegram

成日發脾氣 一發脾氣就block我一兩日 打俾佢又唔聽 試過一次打俾佢媽 佢媽話佢岀左去
去到好夜先問我去左邊
我話我成日係屋企打機 佢話佢都係係屋企煲劇

大大我冇tg

你地因咩事嘈

要令一個人一直鐘意你真係好難

我女朋友好特别
發夢我做衰野都可以嘈 咩都有得嘈基本上

現實係咁 得到手就唔會好似以前咁珍惜

我都想追到手啊

屌咁你抵死啦

你根本唔係想人當你係當寶咁簡單
而係發緊一個浪子回頭嘅春夢

作為一個男人
我可以同你講
九成以上嘅男人都唔會浪子回頭
淨返不足一成會回頭嗰時係唔洗你等

女人 當係雞就得 除非你決定會娶佢

男人過左新鮮感就淡架啦
我都不例外

絲打加油，我都明白想分手但唔捨得嗰種感受
不過你講到你男朋友同第二個女仔單獨出街，真係唔好再俾藉口自己拖落去啦，及早抽身啦

加油

係時候變靚自己

拍左4年話價值觀唔同，分手之後就同左另條仔一齊，女人都係雞係公廁， 屌你老母我仲好掛住你，我就當你寶，你當我乜撚嘢，我一人打幾份工，就係想同你儲錢結婚，轉過撚頭搵個有錢嘅，你真係好撚野。專一冇撚用， 早知當初係咁約我去旅行去開房嘅女仔我全部答應晒

其實我仲係好掛住佢，點解要咁對我

樓主打算幾時開口分

十侽個男人十個都會偷食係真？

曾經諗過佢真係會改 係咪好蠢

唔捨得都要分 分完應該唔會拍拖住lu
重新適應另一個人好難

感謝

巴打同你經歷一樣，都係4年
專一真係冇撚用

要對自己好d

未講 佢話仲忙緊 一句話忙不嬲都係大晒

4年 一定好傷心

唔一定既 但好難兩情相悅 點都有一個係冇咁鐘意對方 咁就有問題

唔一定呢個真

有朋友既男朋友好好 專一又對我朋友好
一齊左好多年

點都有人係唔鐘意咁樣 寧願穩定d 差在係你會唔會咁好彩遇到而你又鐘意佢

要敵得過 新鮮感

係

新鮮感可以分得開你地 咁大概都係佢唔夠鐘意你

傻仔

都唔知係咪真係忙

最撚憎人少少野就block block block, 我個ex都係

乜咁似我個ex嘅？

結論：樓主比保險佬玩完搞完之後當公仔咁掉埋一邊

同左佢講忙完搵我 有野話佢知
今日仲等緊 唔知係咪 估到

咁你都好唔到幾多 唔通要日撚日當你公主咁拜? 諗起都覺得攰

講完後唔開心記得揾人開解，咪屈住自己

衰心軟，便手尾長，對大家也冇好處。

原來會好傷心

真男人從一而終都當女人係草，你對佢愈差佢愈不能自拔。老一輩教落，女人未到80歲都唔好比飽飯佢食，係有d道理

其實講到尾睇下你仲愛唔愛佢

講真 如果你係有曬target 果類女人

就好快D 走

利申：無35歲都唔想結婚

好多港女當男友係奴隸咁用 狗咁撚
男友開始頂唔順 就話佢唔愛你啦
大佬 你男友都有老母生架

眼淚不停留既原因係佢話之前已經有想分開既諗法
諗番之前既點點滴滴⋯⋯

話佢無上進心，同佢一齊睇唔到將來，咪分得手，你地女人最叻架啦

你願唔願意明知最後無結果都願意同佢一齊？
一但無結果 好多人都會否定過去
愛情 其實要既係點滳 定 結果

你做人睇過去定將來

就咁睇標題以為係自己開post

有將來唔一定有結果
但你唔可能否定經歷